# api.json für Webspace für Freifunk Harz e.V.

- API Generator: http://freifunk.net/api-generator/

- 26.06.2016 - API File für Wernigerode korrigiert 

- REPO anhand der E-Mail vom 04.12.2015 an harz@freifunk.net erstellt. Kontakt durch a.bräu.
- Daten von T.Warnecke übernommen.
- Daten von C.Schwarzer und T.Alge übernommen.
